HTML Avancé Mini-Projet Racoin.net :
Réalisé par Mourad Bounajra et Florian Bergeret.

Code HTML et CSS validé.

Lien vers le dépôt git :
https://bitbucket.org/fbergeret/racoin.net/

Lien webetu :
https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/~bounajra1u/projet_HTML_Racoin/